請順序寫出10個數目字...

你會點寫？
正評：0，1，2，3，4，5，6，7，8，9
定係
負評：1，2，3，4，5，6，7，8，9，0

3 4 5 6 7 8 9 10 11 12